[求建議]WordPress有咩web hosting推薦

小弟budget有限，諗住自己開間網店做下副業
之前都試過用Weebly寫，但load得好慢，入面又死板，所以諗住試下用WordPress寫
但WP要自己揀Web Hosting，搵完一輪都一頭霧水

想問下各位揀Web Hosting有咩主要因素要考慮？
同埋有冇平平哋嘅好介紹

自推

推

用google app engine host wordpress
新開account有免費quota

網店用shopify仲好幫你host埋

有transaction fee

你就算全面自己寫，都有transaction fee的。

無平平地好介紹，建議你用self hosting，再加OpenCart或WooCommerce，然後再加paypal做俾錢。

香港有啲平台都可以幫你做網店，連code都唔駛寫，但就俾人揸住個春袋囉，睇你自己點諗。

Shopify 個transaction fee
唔係講信用卡

咩hosting host wordpress 都lag

但都幾貴
同埋我驚好似Weebly咁，個server喺美國會慢啲

係嘅咩？點解嘅？
未用過請教下

我就係驚俾人揸春袋，之後想有咩改動都要經佢手
不過好奇問下，叫人寫咗之後成個網站搬去WP又得唔得？

多謝師兄建議
好奇問下，速度如何？同埋如果超咗Quota收得貴唔貴？

咪就係

google cloud唔算平，同埋storage, traffic分開計
普通Wordpress/ecomm site用vps/本地hosting可能會比較平，至於值唔值就睇你點睇

WooCommerce 好撚 lag 加功能唔齊，用 OpenCart 啦

其實M$個Azure到底係咪免費
佢講到過左期就一啲包一啲唔包咁

Google Cloud
Microsoft Azure
GoDaddy
Amazon S3
Alibaba Cloud

仲有邊啲？
有邊啲巴打用過值得推介？

佢計Credit
你用勁機會扣多D
變相得$100 Credit就好快無晒

Shopline囉
如果識自己寫ruby on rail,node.js果啲就heroku

AWS 啦
有Free tier ，一年免費